縱欲其實係慢慢咁破壞前途

依家呢個時代實在太癲
網絡上邊隨時都充斥住色情既資訊 例結twitter 堆聲優根本係偽裝過既porn site
日本既聲優都仲叫好少少 pixiv真係可以當係J圖網
基本上成個世界都鼓吹緊色情, 縱欲
就係因為隨時隨地都可以獲得dopamine (一種傳遞快樂、興奮情緒既物質, 打J, 睇AV, 性慾起既時候會大量分泌)

正正就係依家個世界太容易去獲得dopamine
打開google chrome上exhentai 睇h漫
獲得dopamine太過廉價 你付出過D咩既努力去獲得dopamine??
係冇 完全冇
上一代既人去追一個女仔 真係付出自己既心思 個腦諗點樣去取悅個女仔 中間過程真係有付出過努力 而係過程中獲得dopamine
但係一個日日打J既毒撚呢? 佢個腦已經比色情充斥住
佢係街見到一個好正既女仔 佢個腦只會即刻諗住同個女仔做愛既畫面 之後番到屋企 打開AV 打個J

你不斷去打J 不斷去睇h野 你個dopamine level一直維持住high既level
你對日常生活其他野係會完全提唔起興趣
引到一個女仔笑其實係一件好值得開心既事
但你完全冇興趣去咁做 因為做呢件事比到你既dopamine同睇AV, 打J相比實在差得太遠 你個人會變得更懶 冇動力去做其他野
到你真正唔在比色情迷惑住既人
你先真正明白咩叫appreciate the little things in life
少少事都可以笑一餐

我朋獲以前係一個日日打J睇AV既人 完全冇動力去做其他野
到我依家戒左所有同色情有關既野之後 唔係話即刻去變成一個成功人士
而係想講緊戒色其實係一個improvement of oneself
當你個dopamine level回復番正常既時候 你先至會做番一個正常人
見到個正既女仔既時候唔係幻想同佢做愛 而係欣賞佢當下既美
個腦唔會再隨時彈出一D sexual thoughts出黎

打呢篇野其實只係心血來潮 唔係話想做另一個蕭巴打
沉左就由得佢沉左 希望同呢篇文有緣既人會有得著

世事都被你看透了

ager

已經有巴打講過同一樣既野
其實係 但又有幾多人真係忍到手

下次可唔可以打少啲字

希望唔好見到我老作聲優就負評

有緣咪忍到
冇緣咪打一世

見到咁多字 正皮了

認同，至少我對著鐘意嘅女仔係覺得佢開心緊要過其他，對著無興趣嘅女仔你根本唔會幻想同佢扑野 不過我係A0毒撚

我講過啦
打j唔應該戒
但你諗下，依家係你個心理想打丁多於你生理上有需要喎，咁樣實會有副作用架，你一直喺到chur緊自已個身體。

正常身體需要去打根本不會引致乜野虧乜野冇自信心，好好地咁自然又點會係衰呢

問題係一開波好多人包括我都誤會咗，係咁打，又係咁睇，到最后已經比個心理主導咗。

就好似你明明攰到仆街，你仲去打波游水party直落幾日，個身體殘到傻咗果陣，你冇野好blame架喎，因爲你係勉強緊自己身體去做啲你心理上想去做想去滿足既野。。

Me 好嚮往platonic love

Lm

你都識講毒撚la 毒撚哄女仔笑？恥笑？ 毒撚連女埋身都冇

睇完你篇野，我都係想打個J先

唔想哂心機追女

see my name

你自己幻想ge野，又當人地都係咁樣諗 on9

係

係咪睇得動漫太多唔講野唔聊女都會有女主動hi你想了解你？

依摩多我最5鼓勵人睇h漫 😑

駁唔到

你成日睇直葉啲本啵

日日溝女玩女都係縱欲喎

agger

講緊心態-.-

我舉例 根本你自己諗得太誇張，講到e d野會影響生活 唔通上一代人唔打飛機？ 要鹹濕嘅咩年代都會，關撚個資訊發達事咩。定係你自己以前先系個個毒撚，望到女就諗做愛

睇h動學比女擒

仲有明明呢一代追女仔，啲人仲付出更加多心思 根本有啲諗法係你一廂情願 咁我夠覺得打個飛機可以令個人更加清醒la 又可以舒緩壓力 why not?

好似係舊登睇過

The Millennial Question
Simon Sinek

打j=\=縱欲

死返5p喇表情撚

@@

啱

打j我唔覺得要100%戒，但打得多的確有害，應該好好控制次數，而家啲男仔一日一丁，甚至一日幾丁，根本就過晒火位
我自己打完丁，第二日真係無動力做嘢溫書

你不斷去打J 不斷去睇h野 你個dopamine level一直維持住high既level
你對日常生活其他野係會完全提唔起興趣 幾同意依個講法 有時唔係刻意去比教做果件事同打J比會開心啲 但個人真係冇咩幹勁同鬥心 冇打J一排個人嘅心態真係會有少少唔同 好似正面左

你打完丁係咪都好有動力去做嘢？

Agger

佢可能成日打j掛
明明篇文都冇講過叫人唔好打j

聽人講打得J多睇野會朦 唔好怪佢

賺錢叫雞，洗曬d錢再賺錢叫雞
促進經濟添呀

留名

Mk周圍屌閪就得
毒撚偷偷地打個丁就要拉要鎖

Exact7ly 有point ar 巴打

。.。

死毒撚

(^_^)v

係香港,我已經搵唔到值得放心機落去嘅女仔

咁悲觀點會搵到啊

畢竟我們不是活在別人的嘴巴中

樓主成日撚狗,咁做對你有咩好處

我真係認同篇文

樓豬都係想同狗仔和睦共處JA.....

支持

日日屋企hea都算

岩岩打完J?

我中一半

唔係經常打
但太得閒就會睇
平時係街好少會直接幻想同路人做愛
頂多前一日J完 意猶未盡先會FF少少

平時又似你咁講 咩都無乜興趣 無乜動力

而睇女方面
我反而覺得自己習慣左觀察個女性身上有咩特質 用伯樂眼光睇
例如好白 皮膚好 打扮 氣質之類
少有強烈性衝動

冇野做好難唔諗鹽濕野

寧願打J都好過去溝港女 又要男仔比錢又要多多要求 不了

打得密嗰排唔單止係體力上透支，連精神都chur走埋。會有兩日攰都集中唔到精神加埋燥好多，無啦啦都會黑起塊面

次次一出現呢啲後遺症就好後悔同唔敢再打，但堅持唔到好耐

你拍過拖未

真係會咩？當你好少可以tum到女仔開心，咁當你tum到啦，唔通會唔開心？唔係一樣咁開心咩？
同埋你打得太多丁，好容易獲得dopamine，都唔代表你會滿足於打丁既dopamine而放棄做所有嘢。好似你打得太多丁唔代表唔想爭取升職機會

應該做兵當自己拍緊拖

毒撚係原罪

篇文睇過

召喚蕭別離

蕭巴真人好型

少少字大道理

咁撚長點睇呀

u A0

樓主又出黎吠

動漫台

一千人戒丁Telegram群：ReALife

希望大家戒丁re a life
然後活出 real life
請大家討論時互相尊重

版規 (不會警告，即踢)
1)意淫露肉ICON
2)宣傳適度無害
3)任何女性圖片
4)比人發現係絲打
5)討論意淫對話(如av/女優/靚女)

好感動，決定今個月戒色

之前見過有個post都講過類似既野，就係話打j係一種好容易得到既快樂，所以人係會因為捨易取難

hi戇鳩仔

正評

美波高汁

捨難取易？

抄post渣
不過比我睇到咪share下

J係要打
樓主係想唔好禁易打得成
所以兩登發明加密J圖
果陣啲巴打解密個個醒撚過霍金

出現了

見到咁多錯字 都有正皮 連登玩完了

臭名遠播=.=

贊成遠離色情資訊

以前啲女夠冇咁現實
依家tum條女開心 佢只你當你小丑
佢有欣賞過你既付出？ 你靚仔有錢佢咪欣賞到
就係現實溝女咁吃力不討好 先要走去打j

咦？樓主咪係之前俾rose ma處決放上IG條毒撚？自己J完rose ma又唔俾人地打J 你唔係以為自己好有道理啊？唔通你已經遠離塵世 立地成佛啦？

對唔住你真係好撚柒蠢

又一件傻鳩衝出黎柒

估唔到依個垃圾post都有得撚狗

屌

香港女仔要人有車有樓先同人拍拖
想問下有咩值得欣賞可言？
相反港女拍拖易過借火
有西就可以做廢人等條仔養 想賺錢做ptgf

港女簡仔標準世界最高 港男簡女標準世界最低
縱慾係無可避免的事
除非香港社會鼓吹男女平等 否則男人就算勁過條女十倍照樣搵唔到女拍拖

重點唔係縱慾另到男人識唔到女人 而係女人唔肯平等戀愛雙方努力 男人做到隻狗取悅女性唔通咁先岩？

用大字特別有型啲

叫雞la ching

樓主你個名太淫

日文名黎架ching⋯⋯

你比人撚果個黎架戇鳩仲衝入黎7

嘩 原來有咁多網可以上 之前都唔知

多謝樓豬

自己失敗就歸疚自己咸濕 on撚鳩

冇人唔咸濕
朋友你係咪有咩誤會

咁打機呢
會唔會影響dopamine level?

正皮

其實都有醫生講過類似嘅嘢

現代社會太容易得到多巴胺，搞到 d 人沉迷好多嘢，打機，打 J, 賭波。你睇連登大把

你講乜鳩
我對有興趣
鍾意嘅女仔係唔會對佢有性幻想
冇興趣先會

我睇你都係岩岩打完丁

一日一丁 一日幾丁真係多左小小
其實最好就一個禮拜一次

究竟幾多人冇睇過

樓主撚新會然撚得好成功

一篇文如果係岩既
就唔係用撚字啦老屎忽！

美波好波

你呢啲真係傻鳩嚟

叫咩名

正皮個班一定係魯蛇

美波不可能這麼正常......你比人HACK左啊?

你地班癡線佬癡線就唔好賴打J啦

樓主浩波

樓主咪又係成績差到要去台灣讀嘅DSE雞一個，學咩人勸世

成績差就唔可以俾忠告人？
你咩邏輯呀

唔係就係差先更有資格比咩

又幾中喔d 野， 好多term 都未聽過， 好似幾有道理

收皮啦柒頭化合物

你條撚樣化合物駁撚到我未呀

淨係識引戰嘅傻鳩黎

Ching你唔係讀牛津劍橋就咪係度留言啦

屌，回帶西，俾人反駁過喇

滑坡

LIHKG九成人都唔準講嘢

求期鳩講個term就當自己係真理

你會唔會連DSE雞都不如

馬爻口吾至刂

唔講呢個根本唔係滑坡先

呢位青你覺得要咩程度先可以比意見

釋囚開講座叫人唔好犯罪又有無資格啊

成個on9咁俾人反串都唔知

Ching一定連大學刀入唔到

懲教處做開就有資格啦，見證啲人點仆街

監躉犯過罪，食過甜頭，梗係話叫其他人唔好搶佢飯碗

BTW，CHING乜鳩呀，死翻香討啦

縱欲其實係慢慢咁自毀前途

唔通你條傻鳩待奉狗嘈，以免再降低我level

你自己自相矛盾咗喇傻鳩

ching甘姐系典先有g格牙

對唔住 呢到有成一成人係牛津劍橋
我無資格講野了

未讀過大學既人唔智有logic

資格
講句嘢都要資格

我mit畢業可唔可以講野?

待奉狗真係好似甲由，出現一個就會跟住出現三十個

咩都駁唔到剩係識人身攻擊遮醜真係好肉酸呀媽呀

侍奉狗冇話語權呀

MAKE IN TW?

敗走

屌你老母啦駁唔到呀？要訴諸人生？

衰在你駁唔到

I m still here

待奉狗又無資格講
咁點先有

駁啦 駁唔到呀

真係好撚柒呀隻化合物😂😂😂

佢上開巴哈智力係低少少

still here 比我地撚？

人再強，都唔會想同甲由接觸啦

待奉狗不愧係待奉狗，咁都唔明

我...我仲係到

駁唔到的事 能算敗走麼...

炭鹼化合物依條毒撚不嬲都憎人富貴嫌人窮架啦 早幾日先係手機台柒完黎

想玩三人成虎

又一件

傻閪化合物😂😂

剩係識迴避話題 無lun7用架你

咁曱甴定狗呀

你都係待奉狗!

你一人成狗呀
我地幾隻老虎撚緊狗呀

待奉狗=甲由level

又係到扮被逼害

你駁撚到未啊

可能高估左佢
佢應該中學刀畢唔到業

又乜丁，幾時又

駁唔到喺度扮傻？

駁啦

總之待奉部係原罪,鍾意屌鳩你地吹牙

OK SOR
咁你第1次扮被逼害confirmed

我成日見有人扮被逼害 搞到我用左又

已敗走

總之咩人都係都有資格 侍奉部就冇資格出聲 話知你牛津劍橋哈佛

扮乜丁被害呀，又想玩三人成虎

放個笑臉以笑遮醜

師兄你用緊邊部高層次手機啊

我懷疑你真係盲撚黎

人地美化緊部android呀

IPHONE事實影相係垃圾

要做網軍 做水泥隊唔好做得咁肉酸啦 柒撚到係度倒米

咁你既問題唔係應該係

幾時有扮

點解個重點放去又到?

原來又一個唔識中文又鳩搬terms既傻鳩

柒撚完拍拍羅柚 過幾日又出過post黎比人笑柒

講唔嬴又搵番N世前嘅POST嚟UP，待奉狗真可憐

戇鳩，平時唔入動物台又係到扮浦開

又N年前啊 你成日轉公司架屌你

原來駁唔到先叫駁贏

你講贏咗邊個？

iphone影都垃圾
我覺得除咗無得set wb嗰埋之外
其他都屌打an
利申 an

玩夠三人成虎未，次次都好似甲由咁跳出嚟，好核突

點啊盲撚水泥隊用緊咩高級野啊 成個post笠晒水 你有無撚用啊

屌乜撚嘢打，死支那狗

大家收手啦好嘛

我為佢求情

佢咁既中文水平 理解水平 點睇都入唔到大學

應該都佢水中無資格比意見既人

咁你圍好你個爐未？

我一個人你都駁唔到啦扮哂野咁

屌打咪屌打
點
駁到未

呢到討論區黎,人人都留得言
咁唔滿意你都係返去上巴哈,一定冇待奉狗出現

由頭到尾我地都睇緊佢點駁直葉

呢到就得我地同你係到討論

三人成乜撚虎

你一人成鼠就珍

不與支那狗對質降低我level

選擇性留言真係好醜怪呀

緊係啦 一條友都駁唔到 癲狗咁亂吠 3條友出黎圍佢仲得掂?

駁啦屌你老母
咁撚多嗲做乜鳩
一係就認柒一係就深潛啦屌你老母

你咪又係中國人
扮乜撚

講野唔好又英又中啦仆街
睇撚到好火啊屌

屌你老尾 依D憎人富貴嫌人窮既偏激死毒撚 仲好意思衝出黎柒
選擇性回應有無撚用啊

佢個高地冇人上到去架啦

咩叫清泉傻仔,就係呢一種

一個人打字快過你地咩

戇鳩少陣

屌你老母 唔撚知仲以為你係動漫台鍵撚左國 霸撚左撻地黎打邊爐

等左你咁多頁 你咪慢慢揀囉傻閪

幾時

敗退了
哂個lum我咪當無事囉

俾一個鐘你駁我得未呀 唔好唔駁呀

手機台等緊你回魂啊 返黎未啊 水泥隊 新機就出啦

下次jer擊人之前可以開左個圍爐post再踩場
唔洗好似而家咁話人多蝦人少

從來唔係啲咩水泥隊，待奉狗只會老屈

我果然係真毒撚 講親野都無人理

係啊屌你老母水泥隊 你屈人狗就最高尚啦 鍵撚左國未啊

#146
快d駁

待奉狗真係好撚惡,連台主都係佢地既人
係咪想b害我地,搞到我地唔再上動物台

你個傻閪駁到未

咁咩人有資格講樓主個番說話呀

憎人富貴嫌人窮

佢好似block左我，不過唔緊要，其他睇到我屌佢就夠

快啲駁啦化合狗

MeiBall

幫你quote番喇

冇縱過欲嘅人

我幫你quote咪得囉 block 9晒人玩單機啊笨

收皮啦美波你，你繼續j mama咪算囉
出咩po姐

咁你屌人地DSE讀唔成把撚咩 傻撚

明明前幾版就有人柒完 仲要有人柒落去

你又係待奉狗?

係，樓主應該要收皮

佢上個PO直情開黎恥笑人啦

柒完又不願面對咋嘛

條傻鳩煩咗我幾個月，唔BLOCK佢BLOCK邊個

唔撚知仲以為佢咩高尚學歷啊

希望這兩張相不會放上ig

樓主手機台回post未啊? 等緊你教人影相啊

我想學美化部機

美閪咩 打手身份露左底 點敢玩

撚有咁多時間咩，今日得閒先有時間回下文

係啊係啊 勤力小小啦

得閒就駁下146啦

block閪晒你地玩緊線上單機模式啊

又屈打手，待奉狗真係只識老屈

係啊屌你老母 iphone影相最撚垃圾啊 你放你D作品出黎未啊

quote番個#146啦

巴打依篇文真心高質
佢係街見到一個好正既女仔 佢個腦只會即刻諗住同個女仔做愛既畫面 之後番到屋企 打開AV 打個J
依個根本就係日本少子化既根本原因
個個毒撚投入哂係虛擬世界到滿足佢地既交友慾甚至性慾
令到佢地冇哂現實生活溝女意慾
當依個情況普及化個陣
下一代就好難出到世

iphone影相垃圾同我啲「作品」有咩關係

我覺得你影相攞手機同相機比都係傻鳩啦
唔知你點睇

我feel到佢係個mon前面咬牙切齒起勢用力敲個鍵盤 金睛火眼搵緊有邊個留言駁到啦

你唔比作品黎睇下 點知你有資格批評啊

資格論者

化合狗駁#146啦

係人都知你無收錢抹黑apple啦 大師

又FEEL又老屈，幾時有實際論據講出嚟

你講咩人先有資格批評APPLE啦不如

你駁146未啊屌你老母資格撚 學人講實際

146啊撚樣 你係咪男人黎架

我都想問你幾時有實際論據講出黎駁下我

冇矛盾到，想駁乜

你智障？

屌你老尾 除左盲撚 唔識中文字之外仲係弱撚智既

待奉狗只會人身攻擊

起碼係講人地影相

自己會有實例比人睇自己作品係點 有比較先有資格囉

唔撚係D左避右避既傻撚囉

你話要有學歷呀嘛先講到野呀嘛傻9

客觀事實

下一句又三人乜閪啦

冇客觀標準，比較條撚咩，PO出嚟咪又係畀班待奉狗話柒

BTW，咪再講舊POST啦，冇POINT講到咁真心柒到喊

待奉狗諗嘅嘢=客觀事實

你手機台做打手柒撚到喊wor 幾時回魂啊?

咁你邊度搵d客觀標準話讀書差唔可以勸教呀傻9

146

引用例子又話人講舊post
有根有據都要話無point
以子之矛攻子之盾未聽過？

客觀標準就係學歷高低囉，相片撚有客觀標準咩傻鳩

你老母咩高學歷教左你條撚樣出黎啊

學歷高先講得野又係咩標準黎

入身攻擊again，冇POINT到咁

On9 學歷係客觀因素唔係標準呀定係你想講你眼中就係客觀呀傻9

訴諸權威掛

講撚到話人係狗係甲由唔係人身攻擊咁
收皮啦你

話人讀書廢但係你連基極邏輯都無

係咪搵個高學歷巴打出黎叫佢含撚佢即刻含?

佢D高學歷勸教係依種水平架啦

咩撚野叫基極邏輯
待奉狗連字都唔撚識
肯定個個小學學歷都冇

講野都要跟學曆
咁似某新台主

樓主唔係講嘢，係教人喎

你憑咩唔比樓主講啊

學人講logic 點知自己仲冇logic

教你你又要受教架啦?

我侍奉狗係手機台等緊你啊

依句啱聽

咁你答我未啊

一黎就屌樓主學歷
一時又話要無縱過慾先有資格

做乜撚啊你

教人同勸告都唔l識分

你讚成個侍奉狗反串做乜撚野啊 你係咪弱撚智架?

正評埋啊傻閪?

幾時有受教過

7到喊

你究竟小學畢業未架傻撚

why not both ?

奉狗講野你岩聽乜柒啊

一早正評咗啦戇鳩

BTW，你先係戇鳩

加多個俾你 樓主係侍奉部

你係咪弱撚智架 手機台打手 出左糧未啊

法國得炭乜乜係咁話人狗
之後就敗退

我覺得

無學歷又無屌過屄既人 無資格屌屄

化合物好撚肉酸啊，收檔潛水啦

未退呀人地

手機台柒撚完 返黎洗底做乜閪

除屈咗打手同挖舊POST，你仲識啲咩

舊post係咪實際證據啊撚樣

駁啦駁到未

敗左未退嘅炭乜乜😂😂😂

批評IPHONE=打手 ?

IPHONE大撚哂呀?

收撚皮啦化合物

想去台灣讀大學嘅可以入嚟

原來台狗黎

大師你出作品批人未啊 用兩幅弱撚智既圖黎屌人 黎橫折曲黎抹黑 傻閪

dopamine

知你學左個新字想威威周圍講喇
樓主你睇返篇野出現幾多次？

台狗化合物收檔啦

IPHONE相片質素事實係垃圾，唔需要抹黑

係啊手機台台主 返黎出作品未啊

同緊邊個講嘢

chem嘢用返英文有咩問題

屌你老母 你就係事實啊嘛 權威唔係台主係乜啊

冇腦？唔識自己諗？

喂佢竟然讀台灣大學
仲走去答人問題咁教人 笑死

屌佢老尾on9既都出黎誤人子第

咪係，喺度點鳩人

原來係同族厭惡

唔知佢又乜皮咁去話人無資格

台灣護照=讀台灣大學

待奉狗LOGIC

Psycho 野唔通有lun人用中文讀咩

係喎，垃圾化合物讀垃圾大學

屌你老尾死台狗連自己地方既大學都睇唔起 憎人富貴嫌人窮咪你依D死撚樣囉

樓主DSE咁低分，讀鬼到top level大學咩

最多咪大葉呢啲野雞

唔係讀台灣大學你點答到人問題呀

你乜野高尚學歷啊話人野雞

你又手撚野資歷啊

拎出黎睇下?

警世文

相對了解

咁你又讀邊間呀垃圾

又誤人子弟啦撚樣

樓主中文2咗姐

夠膽放張學生證出黎囉 你勁過我我即刻收皮又點話

想引我自爆 ?

待奉狗可以慳翻啖氣

垃撚圾 睇撚死你小學未撚畢業啦死台狗

緊係啦 我開始明佢邏輯

無縱慾過先有資格講縱慾
無讀過台灣既大學先有資格講台灣既大學
咁佢一定係無用過APPLE先講APPLE

然後一定得女人可以教男人屙尿

代佢講
滑坡謬誤

又開始人身攻擊

實際證據拎出黎未啊垃圾

以彼之道呀傻9

你都未拎，我急咩

雖然我唔知以上例子無因果關係會滑乜坡

但係佢話係就係啦

待奉狗之肚量

你屌9人廢 我要拎D咩證據出黎? 拎你弱撚智既證據出黎?

又乜撚野肚量啊 食撚左你冚家啊?

唔關氣量事 呢d係以直報怨 讀多幾年書啦傻9

得喇屌你老母

你屌我就得
我駁你就唔撚得

我小撚器喇好未啊

笑鳩人垃圾都要證據

你咪最廢果個囉

比人圍撚啊手機台垃圾打手 叫人攞證據 自己就笠水 過撚到台灣仲要做打手 過生活過得唔錯wor

我好欣賞你成日玩真人版無雙

待奉狗唔小氣唔通我小氣咩

你大量既話就唔會係咁回啦

又屈打手，loop夠未

次次玩到敗走

氣你老母咩 笑人香討仔 又鳩搬terms 但係字都唔識多隻

你都唔洗拎證據啦 我有你舊post證據仲唔撚夠啊?你個AC比人HACK撚左啊?洗唔洗我幫你問下連狗點算好啊?

一句說話畀你班待奉狗Jer咗成粒鐘，唔大量一早走場唔玩啦

你臉皮厚弱撚智渣傻閪

你係岩既點jer到你呀

批評iphone=證據 ?

慘就慘在你成粒鍾都係 左一句侍奉狗 右一句甲由呢

仲要jer到你駁都駁唔到

待奉狗LOGIC：

「你係o岩嘅點會畀我咬住唔放 !」

好撚幽默wor 無point又當回撚左

手機台笑仗炭鹼化合物

中哂POINT都話唔中，待奉狗詞窮了嗎

駁唔到就潛啦，遊花園托柒咩

你肯駁既點咬到你呀

好撚多甲由

你選擇性揀完回覆未啊 講兩句ON9野當駁完人 你真人一定好撚垃圾

一早駁咗，logic fail仲要我重申多次，傻鳩

整個世界都係縱慾，其實人類慢性自殺緊

原來所謂既縱慾僅僅係講緊過度手淫

講緊自己?

你真係好撚可憐 永遠無道理駁唔到就扮睇唔到 我個個回覆都有應你仲想點

已經扑左我

我唔出聲了

反彈你!

原來只係講打丁
其實物慾都一樣

屌你老母成個鐘都答到

一時又話讀台灣大學冇資格 一時又話冇縱欲先有資格 有縱欲過就係既得利益者 冇資格講嘢 一時就why not both 個龍門週街擺

問吓自己想點先啦待奉狗，搵一大班人玩人海戰術三人成虎話我駁唔到。

其實要講嘅一早講哂，自己眼殘唔睇

why not both都叫搬龍門

u支那狗 侍奉狗

駁唔到又話自己講左

u阿狗

又屈啦又屈啦

不如炭唔知咩春講下自己咩學歷咁把炮啦
唔好點驚自爆唔答成間學校成幾千人

住台灣 又唔係讀台灣大學 但係又要出黎誤人子弟

好過樓主先囉

BTW，唔會畀待奉狗引到

又唔係唔俾遮名

同時仲要係到講資格論 知唔撚知羞

有台灣護照=住台灣

你唔知樓主讀邊間你點知好過樓主呀

所以佢最有資格講台灣大學囉

咁你咪當佢眼殘而家打多次囉

DSE廿分唔知有冇讀到邊間台灣五大呀，不如你話我知

屌 我呢朝真係日日上咸網打丁

你又唔係台灣讀大學

你理撚得樓主邊間大學啊

定係你講大話 你係台灣五大之一呀

明白但做唔到

就好似人有惰性一樣

咁你讀台灣邊間呀 讀垃圾就收收皮啦

建議你去樓主起底post睇返樓主成績

依家變咗台灣五大都有資格出聲？

唔係台灣讀書，待奉狗係眼殘的嗎 ?

咁你答得未啊?讀邊間啊

屈完打手又引人自爆，成個POST最低質係你

樓主咪又係成績差到要去台灣讀嘅DSE雞一個，學咩人勸世

駁啦

成個鐘都未入正題
你哋又幾好氣

除左佢果間可以出聲 應該係

是但啦

總之 反論就係侍奉狗 係三人成虎想誤導人 逼害佢

待奉狗駁唔到就會左閃右避

屌駁你都廢事，自己拉上去睇啦

三人行必有我師

你入黎手機台駁人未啊?證據?自爆?你答自己讀邊間都自爆到 間學校得你自己一條友讀架?乜撚野野雞啊?淘寶買返黎架張證書?

一路打緊機有時間咪lun下佢

選擇性回覆

你咪左閃右避
答唔到就待奉狗

依家加埋個 一早駁咗你 你眼殘冇睇到

駁唔嬴就扮撚人，待奉狗level

你咩都無駁過呀傻9

我狗都做唔成 根本就無人理我

滑坡都冇

又嚟啦，冇你咁好氣，自己拉上去搵啦傻鳩

冇計啦 佢想玩單機

你邊句有駁倒我呀
連咩學歷都唔夠膽講 垃圾
自己都睇唔起自己間學校有咩資格話人呀

我睇唔到quote比我ok?

講完又要證據，又引我自爆，屌loop夠未

你唔煩我都煩

唔通以前嘅人就唔打丁咩

人地想搏你地唔會晒時間追post

咁我mit嘅
有資格未

以前資訊冇咁發達，可能真係唔識打丁

我香港蘇文大學

但係樓主冇囉

我雙碩士

人地話你支那狗唔同你講嘢喎

樓主香港蘇文大學畢業

無證據我話讀mit都得啦
遮住個名加會員名有幾難呀
你唔好同我講唔識呀

得幾個香港人，知校名有心搵實搵到架啦，你班待奉狗咁得閒

所以？

你咪再笠水囉

唔會因為待奉狗幾句嘢而自爆囉

得喇

無證據 又要資格論 又要講到自己幾咁高學歷

你又邊撚到黎樓主要去台灣讀大學既確實證據啊

唉

屌你老尾野雞就野雞啦幾個香港人讀

美波訓醒未

仲有30min開波

咁你有冇呀

膠都廢事畀

瞓醒就有錢數了

膠都廢事畀就改變到你野雞都不如既事實?

唔自爆=野雞，待奉狗logic

你乜野野雞咁把炮一講就會比人認到啊?

能仁囉咪

「知校名有心搵實搵到架啦」<上面講咗

又老屈，啲技量好差呀

原來炭清讀能仁 無讀過能仁既全部收聲

你咁能把炮知名成功人士又有台灣護照又教人台灣大學問題 咁德高望重 仲要唔係手機台打手 你驚D乜?你匡智?

邊間學校會得雙位數字學生呀 講黎聽下

網上鳩吹幾句就放個人資訊，待奉狗當我傻鳩呀 ?

lm

原來你一直9吹

從來冇鳩吹

鳩吹mean待奉狗鳩吹ing

睇睇下變左鬧戰

有台灣護照又話自己香港人係咩心態
食盡兩家茶禮

待奉部一向鍾意鬧戰，咪陪吓佢地玩囉

人無恥則無敵呀

台灣護照同BNO可以共存架傻鳩

Logic咁差怪唔之得毒到冇女朋友，翻印度食蕉啦你

駁到146未

駁到未

移咗民仲死要個名

樓主讀垃圾學校就唔好獻醜啦

炭清先岩

牛津劍橋唔準講嘢係順你Logic喎，唔係應該嚟駁我咩

睇翻真係得啖笑

炭清你無資格講野呀

冇錯，終於有共識啦我地

順你logic呀要有學歷可以講野

咁你係咪牛津劍橋呀

話你呀垃圾

下一秒的你打敗上一秒的你

我無講過要有學歷先可以分享經驗
我係順你logic呀傻仔

條友面皮厚到擋子彈都得啦

讀埋d垃圾就龜縮啦

待奉狗又掉轉件事嚟睇

打錯有咩問題
駁唔到要捉人打錯？

又馬爻口吾至刂

成個post都可以係打錯啦咁，唔使討論啦

各位可散水了

你又笠水啊野雞大學?

樓主咪又係成績差到要去台灣讀嘅DSE雞一個，學咩人勸世

你打架on9仔

待奉狗比位你落台 快啲潛水了

你話你打錯你咪可以潛水囉

屌你，我以為你同班待奉狗走哂得翻直葉先咁講架

你無say呀垃圾

點呀on9仔

潛水喇炭狗

講咗N次唔係讀台灣大學啲濕鳩嘢，又loop

收撚皮啦你

屌眼殘，sry

重點在於DSE雞

咁係咪全撚部台灣人唔可以分享 呀傻9

搬龍門呀傻9

台灣人有PTT，使鬼用連登咩

一早講咗，搬乜嘢

又老屈，待奉狗level

唔關討論區使呀on9仔

你針住台灣講先呀傻仔

咁你用緊咩呀?

呢句野已經證明到你既智商

針住台灣好似係你地，Jer咗我成粒鐘

BTW，待奉狗們仲係咪度 ?

毒撚看出真理
閱 勵志

你話讀台灣大學無資格教人分享呀傻9
你咪用ptt自打嘴巴呀on9仔

反彈你牙!

證據呢 ? 又冇，從來個重點都在於DSE雞，Jer住台灣嚟講嘅係你地(待奉狗眾)，順住你地Logic講only

駁未呀on9

拉上一樓就係啦傻鳩待奉狗

On9仔你講句野重點係衰到去台灣呀唔係你加黎把撚呀

咁叫駁？你玩開即刻駁嘴？

龍門任你搬 垃圾

咪係，垃撚圾

返去用你自以爲好勁既學歷打飛機啦垃圾

一早講哂啲POINT，自己唔睇又老屈我搬龍門

準備敗走未呀，待奉狗

點呀垃圾 logic language

睇咗，你就係搬龍門，冇老屈，死傻鳩屌你老母

你就已敗未走

敗走喇

CHING HO BALL

不戰而屈人之兵

你咪敗走果個囉選擇性留言

一個人回哂咁多個POST咩，手邊夠快呀傻鳩

你有時間你都扮睇唔到呀而家

連自己大學都睇唔起既垃圾

你又講咗啲咩偉論要我去回應呀待奉狗

我quote左咁多次你邊到有應呀
自己就扮有駁要人上去睇而家就唔識上去睇

既然咁想扑野，點解唔諗辦法令個女仔同你扑？

話人人身攻擊你跟本你開始先剩係呢個都夠收你皮啦垃圾

約個時間出黎隻揪啦 最多卜場錢我比啦

講得好岩
利申：絲

自己出post 同自己講野

你quote得嘅，重點都回哂啦，駁唔到就Jer住我待奉狗

敗走左了

你咩7都駁唔到呀垃圾

你失敗咗有冇5次

咪扮睇唔到呀

重點一直都係dse雞，自己jer住嘈

你想佢無視定係反彈你

樓主係DSE雞並非事實

唔係嘅我道歉

加油

駁唔到啦佢呢個垃圾 完美負智商

你話人係加係甲由先呀唔係人身攻擊係咩呀

屌你老母on99

做多 d 運動加快新陳代謝，一日2 j 都其實唔難

事實係好似喎

出現一隻就會有三十隻，數量唔係exactly一樣但習性幾似

事實你係弱智仔,行為一模一樣

講個時間地點出黎隻揪隻囉

比喻都唔識用，小學未畢業？

我話似，冇話exactly係

你用比喻我又要用架啦?

佢無腦架

閾值自控意識

閾值又叫臨界值，指釋放一個行為反應所需要的最小刺激強度。

我大概六七年在網上發過一篇文章，可能很多人以前都看過了，這裡引用其中一段：

A片害了無數正常的男青年，沒有A片的歲月里，男孩子滿腦邪念充盈。

可是在這個網絡色情泛濫的當今，他們居然對生活中的女人沒了想法，這不能不成為信息時代人類異化的經典案例。

何以至此？閾值使然。也就是不斷的持續刺激，抬高了男人們慾望的觸發點。

上個世紀初女人旗袍坐下時偶爾可一瞥的白花花大腿就可以觸發老夫子們的欲念；可是100年後，看著滿屏的器官進出，很多人居然會嘆上一句：沒意思。

這就是時代的變遷，使得閾值不斷上升的最好例證。

舉個極端的例子，釋迦牟尼本是個迦毗羅衛國的王子，很早就過著錦衣玉食的生活。其父為其修築春、夏、冬三幢宮殿。但他活得很厭世。其父為其選來印度最妖艷美麗的女子來取悅他。

但是美酒美女對他的邊際效用已經小到忽略，食慾肉慾的一切無法使他獲得更高的滿足，只有離開世俗創造佛教去了。

他一出生就享受物質的極大滿足，導致他的閾值高到普通人難以想象的程度，最後凡是物質都無法使他快活。

中國的例子是賈寶玉，從小活在女人堆里，最後也做和尚去了，反而自小出家的人卻未必能忘俗。

所以施耐庵會有和尚最淫一說，潘巧雲與裴如海那一段有很精妙的點評。

蓋因自幼出家的人，從未享受過世俗的快感，所以閾值很低，一點就著。

能大徹大悟的慧根人士，往往反而是富家子弟，也就不奇怪了。

女人亦然。

泛濫的韓劇將正常的女生活生生逼成大齡剩女，歸根到底也是閾值作怪。

本來少女看見年輕男子懷春，是老天爺安排的正常心理活動。現在這個自然的程序被突然打斷，橫插10部韓劇，部部男一號多金英俊完美，還有若干男二男三爭搶。

電視機前的女人們於是看傻了，愛情閾值被活生生地抬到天上，身邊的男人自然再也看不上。

當你深刻理解了閾值對個人幸福與快樂的影響後，你就知道這個概念不僅用在性和愛情上，更可以推廣到人生幸福的方方面面。

瞭解邊際效用遞減的規律，並學會一定程度的禁慾和自控，是防止閾值升高的不二法門。

這絕對是需要在人生早期就要著力培養和鍛鍊的素質與意識，尤其對於男性。

順便提下，頻繁觀看色情片造成的過度刺激，會抑制大腦內對性刺激做出神經反應的獎賞機制。

與藥物成癮相似，這種神經抑制會促使強迫的色情成癮行為，並對正常的性意願和性慾造成影響。可惜，對於有些人，這些話來得有點晚了。

話人係狗唔係人身攻擊係咩呀收皮啦on9仔

立即論證左佢係弱智仔

戇鳩又玩人身攻擊

討論可唔可高質啲呀，待奉狗們

以直報怨呀

原來不停搬龍門叫討論

Ho ball

講得好

你咪又攻擊人讀廢大學
我屌你老母呀

搬龍門係你地，我講嘅point係上面一直有recording，自己唔睇

係你搬龍門，你自己駁唔撚到就亂咁鳩up，收撚皮啦

真係唔撚明香港的男人個腦係咪俾屎塞左，日日都係女人女人女人

如果呢個世界多幾個男人係咁就好 如果男朋友係個咁嘅人就唔洗咁冇安全感

中文就算比3我其實都係best5 21分夠穩入edu only
係其他U英數我都唔會夠weighting同其他人爭
係啦正如你話20分以上先穩台灣4大
所以就算我係台灣4大又關你咩事呢
你要搵位屌我總比你搵到架

要資格嗰下已經唔使同佢講嘢啦

一言驚醒夢中人

動物台手足即將全面禁慾

我話你老豆鴨老母雞都得啦一樣要接客呀

重點唔係台灣你笑人讀咩大學做咩呀傻9

講下野都要睇身份
你唔鍾意咪唔聽
仲有人地講就話人台灣大學 dse雞
自己講就話如果要名大學先可以講野咁9成人都唔講得
做乜撚野 自我中心到呢

咪就係

縱欲真係會毀左一個人，樓主係度救世，居然有d on9仔係度離題單單打打，都唔知咩居心......

係男人都會幻想同正既女人扑野架啦

系.....想分化動物台....
居心叵測...
仲周圍屈人乜乜狗...

我幻想同正既偽娘扑野

gay佬

動物台奇觀

支持樓主

推

敗退左了

高質留名

高質文，一齊戒色

2)其實錯btw適度好易最後又變返縱欲

居然錯台都咁多討論

唔會 現實同網絡分得好開 就好似你日日發夢做愛 唔會影響現實既心情一樣

我覺得 H動 or 班聲優
呻淫既聲 重好聽過自己條女
自己條女都無咁好聽😂

其實我都feel到打完丁既第二日個人會無咁精神
不過有時真係控制唔到
我都已經盡量控制住一個禮拜一次

會然
炭鹼化合物 請出招

點解你地班待奉狗係都要jer住人

因為唔想做笠水狗
btw你搵到工？

🤔🤔🤔